請教家庭台灣旅行

嚟梗7月會同屋企人去台北旅行 6日5夜，晏就機去黃昏機返
機票酒店已經訂好晒，

想問我哋1行4人應該兌幾多台幣？有1個係小朋友，唔諗住豪玩豪食，但都唔會餐餐食夜市/小店

另外就係想問去到台灣，小朋友喺旅遊景點同交通係唔係可以照買小童飛/學生飛？

Pish

唔買野, 齋食交通門票...2萬台幣左右啦

正常靚啲既要200nt 一餐一人
食
200x6x3x4= 14400nt = 3600 hkd
交通
50x6x4 = 1200nt = 300 hkd

一萬港紙唔駛就住就住
去當地兌一半做台幣啦
有成二萬台幣
唔夠再換
以上係計日常消費飲食開支

銀行開境開提款
個rate唔差好多
唔洗就住就住

我當初同女朋友去6日5夜
Hkd15k

你哋係唔係買好多野？
因為我阿媽未去過台灣
我驚佢會不停掃藥妝同衫

我都有諗過
Thanks

去台灣兌台幣其實係咪多數都櫃員機提款多？

換大數目既
可以google 一下 「銀樓 換錢」
搞唔清楚究竟合唔合法
但個rate應該係最靚
以前境外提款冇咁方便同好用果陣我去開台灣都係帶多小小港紙係身
去到果邊唔夠再用港紙換

當係比樓主你知多樣野咁

銀行好啲
提款機係方便（任何時間都得）

唔好帶伯母去迪化街

長知識，thanks Ching!

上網望左望，應該都冇乜機會去
今次係第一次全家自己去旅行，所有行程我plan，我都少plan行街點